# README #

Aplicación de cola de atención a clientes dirigido para ser instalado en un Raspberry Pi implementado physical web para publicar su dirección.

La expectativa es que el Pi publique su ubicación en la red mediante bluetooth y al usuario acceder al URL publicado puede inscribirse en la cola.

El dueño del negocio puede ver el estado de la cola y asignar al próximo cliente como siendo atendido.

### Para quien es este repositorio? ###

Este es un trabajo en progreso, aun no tiene toda la funcionalidad implementada. El desarrollo es privado con el propósito de aprendizaje, pero pueden realizar sus propios forks.